\vbox{
    \ifmini
        \section*{Lo yisa goy \index{Lo yisa goy}}\nopagebreak

        \setchords{d C}
        \begin{enumerate}
            \item Lo yisa | Lo yilmendu
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S82 Lo yisa goy\index{Lo yisa goy}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item \chord{d}Lo yisa g\chord{C}oy el goy chere\chord{d}v. \\
                  Lo yilmed\chord{C}u od milcham\chord{d}a


                  \ath{Worte: Isaiah 2:4, Weise: traditionell hebräisch}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
